許樹昌：疫苗接種計劃不會因為今次個案而暫停 除非多人出現大量不尋常副作用

他承認今次事件可能影響市民接種疫苗的信心，但疫苗接種計劃不會因為今次個案而暫停，除非多人打針後出現吉巴氏症、全身無力等大量不尋常副作用情況才要暫停。

許續指，感染武肺病毒對慢性病患者的風險較接種疫苗更大，因為疫苗不會導致炎症，並引述挪威早前有30多位長者接種疫苗後死亡，世衛亦認為與疫苗無關，強調長期病患者如果本身將病情控制得好，是絕對適宜接種疫苗，呼籲有疑惑的慢性病患者，應該向家庭醫生查詢。

原文網址：

咁你打咗科興未？

又繼續派彩

所以預言家話全球一半人口,我估疫苗會殺年過50過批人

而家停，尾款咪落唔到袋，先無咁傻

人渣 醫畜

打死晒D藍屍廢老, 正！

要死得多人先停

咁你又唔打？

許樹昌：私人問題唔好政治化

又責任全在市民，屌佢老味咩

林鄭要求首批接種科興疫苗人士定為60歲以上，目的係急於為科興提供呢個群體既數據

即係話藍血人條命唔係命, 不值一提姐.

咁快就排除單死亡事故，與疫苗無關。

幫手report多d case

自己生產国唔比60歲以上人打
同一支針 大陸外反而就有得打

藍絲：生死由命 富貴由天

死者天注定

科興疫苗 60歲以上效力證據不足 長者恐變白老鼠 2021年2月18日
內地科興的新冠疫苗昨獲專家委員會提交緊急使用建議報告，港府即日內極速批出許可，科興疫苗今午便由北京抵港，下周五（26日）正式展開接種。港府昨公布5個優先接種群組，包括60歲以上長者；惟港府昨公開科興提交的資料中，對方承認疫苗對60歲以上群體效力證據不充分，長者隨時成為「白老鼠」。港大有專家批評，科興疫苗保護率低，大規模接種都無法做到群體免疫，預言到時勢必後悔。
廠講到明打黎無意思，港共唔當市民係人命
亂推人打針，想害死人

全港最大臨床實驗上線了

中國早就講國產唔係100%人口打係冇撚用

係咁求mRNA 入口

原來死人都唔計係不尋常副作用

認命派

想有啲野開口中

係咪想燈

食住花生等睇破呢條數

要死多啲咁解

世衛亦未批科興

支持。希望多啲愛国病患廢老排隊爭住打。

大量人緊張或者冇食早餐?

琴日又有個入院

武肺成年都冇奶野冇事
打完針兩日就死

仲打你老味咩

幫香港清洗下廢老都ok嘅

姐係話嗰250萬要多過30個人死先可以開始問佢攞

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

錯
死人唔會停
因為死人唔係副作用！

要死多d人先知錯

許醫生打唔打

thanos真人版＝刁帝

自己又唔撚打 屌你老母

一個唔夠，兩個唔夠，三個都唔夠，要幾多個先夠？藍絲會幫你地

印度神童又贏

死唔係副作用

班專家咩牌子嘅針都冇打，大家知咩事